已決定放棄whatsapp，已說服全家人一齊轉，跟住問題係...

可以點樣back up返之前whatsapp嘅資料呢??
有冇得係signal喥retrieve返出黎??
大家諗下辦法，唔該
為左應付公司班生番，都係要係完全沒個人資料嘅第三後備機裝whatsapp，但屋企人肯轉，朋友唔肯轉就放棄佢哋啦

係signal到囉番出黎就難D

公司唔肯轉
咪叫佢地 有咩e-mail
朋友 重視你 肯搵你
就會轉稼啦
唔肯轉咪算

有冇高手可以將whatsapp D data轉到signal呢??

Convert WhatsApp To Signal
search左比你，自己試下

應該可以做到backup media同text history
但係倒返入Signal係好高難度

Backup算啦，咪再黎過囉

backup 可以就咁Chat swipe right > more > export chat
但D chat record 同media會分開放
發現到個軟件叫iMazing 可以好似平時用whatsapp咁
順住睇返哂D chat record 同media

Android only